其實警方已經係用真槍射擊市民

[香港黑警暴力] 系列

小弟曾任生存遊戲教官，教導正確氣槍訓練20年 ，絕對知道氣槍不正確使用可以帶來的痛苦。現在警方經常胡亂向示威人士開槍（在毫無警告之下，由天橋高位向下亂射示威人士的頭部 etc.)，然後強詞自己使用的槍械不具備大殺傷力 ( less lethal)，其實係咪事實？究竟警方使用的所謂「不具大殺傷力」槍械有幾多焦耳 (Joules 火力計算基本量度)？

首先作比較我想大家知道，接近兩焦耳以下(2 Joules) 廣華街有賣的合法氣槍，是可以打穿汽水罐底，近距離打中人的身體肯定爆缸流血，有打過 wargame 的人都知道如果被射中會痛到抽筋。至於警察用的所謂「不具大殺傷力」槍械我在此進行了火力研究計算，報告如下：

1. 胡椒彈氣槍-氣體推動 (Pepper Spray Projectile) = 17 Joules
2. 布袋彈-火藥推動 (12 Guage Shot Gun Bean Bag) = 150 Joules !
3. 橡膠子彈-火藥推動 (12 Guage Rubber Fin Rocket) = 176 Joules !!
4. 催淚彈-火藥推動 (37/38mm Chemical Munition CS Tear Gas) = 322 Joules !!!
5. 0.38 左輪手槍-火藥推動 (0.38 Revolver) = 350 Joules
6. 9 mm 半自動手槍-火藥推動 (9mm Semi-Auto Pistol) = 481 Joules

根據香港法例，所有氣槍超過兩焦耳 (2 Joules) 已經可以當成真槍進行檢控，香港警方過去經常就氣槍超標的情況對市民作出檢控，有時更因為缺乏知識引致胡亂濫捕的情況。當你看到以上槍械火力圖表，你就會知道現在警方所使用的槍械全部超過兩焦耳，橡膠子彈槍械更是兩焦耳的差不多90倍! 催淚彈的火力是兩焦耳的160倍!! 幻想自己被一支槍械火力達打穿汽水罐底160倍的大型子彈(催淚彈）打中頭部 ，後果是多麼不堪設想！難怪有市民被警察開槍打到生命危殆。有實驗報告證明打中一隻羊，牠的骨骼折斷以及內臟嚴重受傷(可憐的羊)，打中眼睛會導致失明。千萬不要聽警方誤導以為「海綿彈」好軟會冇事，果粒「海綿彈」好似雞蛋咁大，係實體軟膠製造打中好大鑊。 如果香港法律兩焦耳以上就當真槍的話，結論就是警方其實已經在使用真槍對付市民！ 所謂「不具大殺傷力」槍械只不過是語言偽術，市民切勿被這些淡化警方暴力的字眼瞞騙。

現附上計算圖表，只要填上彈藥的重量（grams) 以及它的 feet per second (FPS) 就可以計算出火力 (Joules) ，這些資訊上有關槍械公司就可以輕易找到，如有錯誤歡迎指正。香港人要一起努力譴責香港暴力警察，一定要緝拿那些有份開槍射擊市民的警察把他們帶上法庭，切勿讓壞人得逞，請廣傳，香港加油。

香港法律兩焦耳以上就當真槍的話，結論就是警方其實已經在使用真槍對付市民！

文宣組召喚

文宣做野

已使用可致命武器

push!!

不能習慣開槍

點算

推

pish

警遠攻
黑近攻
一家親

「橡膠子彈槍械更是兩焦耳的差不多90倍! 催淚彈的火力是兩焦耳的160倍!!」

香港警察係恥辱

大家小心，安全回家

好想以牙還牙，物資組不足，真係物資不足

文宣calling
整圖出黎廣傳

好有道理，推

push

Strong post

Push

推上去

垃圾黑警

推俾文宣組睇到

其實不嬲都係真槍，只不過唔係實彈

呢個要推

推推

光復香港 時代革命

仆街冇人理開槍

屌黑警，推推

召喚文宣組！

其實好多人唔了解

不嬲都係真槍，不話用less lethal bullet
不過唔手廠方指引使用，如距離，部位，一樣lethal

文宣召喚

要有死嘅決心
否則唔好上前線

推 唔係狗就大撚哂架

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

收到晒 已轉達

強推!

已使用

Pish

海棉彈呢？

嗰堆本身係真槍嚟嫁啦，只不過個彈頭佢地聲稱冇殺傷力

原來喺咁. 多謝巴打分析提供情報
屌你老母黑警, 請大家做多d文宣
時代革命, 光復香港.

推到黑警仆街

文宣！

警方成日強調自己用嘅子彈幾咁低殺傷力試圖將過分武力合理化

Pushhhhh

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

726 機場
727 元朗
728 中上環

五大訴求加拆監控燈柱、永不使用社會信用制度
鄉黑警勾結，必須嚴懲

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

DLLM
黑警死全家

咁高焦耳真係死得人唔該唔好俾黑警誤導

文宣又要做嘢喇，唔該哂。
（大家對手足態度要好少少啊，最少都講番唔該）

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗反警黑

針對5大訢求
7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

我無野講

可恥 特登用「海綿」彈呢個字去減輕大家對呢種彈傷害性既理解一啲都唔海綿

痴撚線

推
從來冇保護市民既黑警

好緊要！
唔好因為海棉彈個名柒就睇少佢

建議樓主儘快post去FB啲公海groups度，真係需要比多D人知!

你的資訊很有用

刑事

丿

哇

光復香港，時代革命

啱 聽啲語氣 唔知以為文宣係佢手下

仆街狗察，當市民係戰靶

推俾議員講

...

明白！！

推到黑警仆街死

死警犬

Strong post LM

無L有錯，唔通黑警會用玩具槍玩咩

推 726機場見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有冇外國巴可以搵晒咁多款槍拍片試一次個效果？

唔可以慣

無錯
社會信用制度都係重點

學到野,呢個POST有用,推呀

Fucking Hong Kong Police

不如叫佢地受下先
以前去war game俾人前距離射頸都痛撚到拆天
(唔知條友有無改槍)

推！

香港警察 香港之恥

推推推

屌

推俾毛ee講

推!

啲仆街黑警係真係想殺死示威者

射人頭個啲黑警 祝你不得好死 仆街

祝願所有不幸既野發生係你同你家人身上

推

黑警死全家呀！！！！

留底
當香港人on撚9？

Dklm

支持買裝甲車往死裡轆

我冇野講
我要搵律師

push!!!

求英文文宣

推佢老母

屌 我哋咁撚弱雞 都次次出咁撚多又瞄頭

-
12月17日韓國農民示威升級，衝擊灣仔北，令示威演變為騷亂。

防暴警察提升武力，發射34枚催淚彈和6顆布袋彈驅散示威者。

12月18日所有示威者被拘捕，騷亂至此平息，當日再有其他和平遊行。

14人被起訴，當中13人獲撤銷控罪，餘下1人罪名不成立。

韓農衝撚到咁
我哋612掂都未掂到班警 就俾警射撚到仆街
欺善怕惡

推到佢仆街

屌黑警死全家

屌你老母死黑警攞人命

屌你老母推撚爆佢

無當我地係人

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

不能習慣開槍
係槍啊大佬！

康文署集團旗下元朗設施

今日機場見

推

我無野講

Gear既差距

推呀

香港法律兩焦耳以上就當真槍的話，結論就是警方其實已經在使用真槍對付市民！

文宣嘅話呢句有啲膠真槍就真槍啦，無需要拎玩具嚟同佢地用嘅野比較，好小學雞feel

真槍呢個point無得走，射橡膠彈嘅870已經係真槍，大口仔又可以射榴彈，洗乜用仲用2j玩具嚟同佢比

根本就係換粒子彈扮係低殺傷力

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

咁高質 唔可以唔推 推到上熱門！

淪為政治工具 可悲且可恥
為一己私利而危害他人性命 打壓群眾自由 必遭報應

數據好緊要 就咁聽橡膠子彈以仲為係bb彈打中都冇事

推啊

唔該阻阻大家
今日機場有集會
幫手推上熱門

歐美要禁售先進武器同裝備比香港黑警先得

黑警死全家!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

召喚文宣

𨳒佢老母，黑警已經孌成魔警，一堆沒有靈魂的人形物體！

Push!!!!

PUSH

唔好呀巴打......夠物資都唔好打呀

你1打佢, 佢就大條道理開你波架啦

唔係話 "put" 冷水..... 但係無奈地, 就算比人打到豬西咁都好, 我地只可以還口 / 走佬架咋

幫下手拍片 / 文宣算啦

仆街黑警 生性病死

屌佢老母死黑警

黑警就係有牌恐怖份子
槍槍瞄頭, 殺左人又有政府撐腰
要話俾全世界人知

雖然知你係文宣，不過提下你個D槍的確係真槍，只係同一支槍射唔同彈頭既子彈，換鉛鋼彈頭彈一樣得

推
根本一開始就無咩非致命武器

其實經過左1個月....要知已經知左

但係無人 take action 做野去制裁佢地, 變相默許

長知識 唔該哂巴打

警察已經唔係保護我地性命 而係謀命！

推俾全香港同國際知

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推推推，文宣

全部都可以致命！屌佢地黑警老母

Are you ready?

仆你個臭街

佢地講既海綿彈係幾多焦耳？ 721開左24槍

兄弟爬山
各有各做

不分化不篤灰不割席

班仆街根本想殺人

推
香港人適應能力好強 但絕對唔可以接受比警方無理用槍指住黎射！！！

推
班死黑警已經當撚咗槍係最低武力
屌佢老尾

光復香港 時代革命！

推, 文宣組

其實而家擺明成個政府同警隊都當市民係戇鳩

727

一早講左用緊致命武力
從佢用警棍由上到下 拉弓打頭 都係致命
黑警死全家
真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

重要

up

lm

橡膠子彈，布袋彈跟本就係真鎗

推 可恥

欺善怕惡

[長文]人生最重要的選擇題

仲要瞄頭射，正仆街

反對黑警濫用武力

!

睇到好撚嬲

以為自己好醒 不嬲都用緊真槍架啦

就算子彈唔同都足以殺死人
死黑警

屌你老母死黑警

根本就係雙重標準

文宣

班狗根本就係想殺人

推呀屌你老母

推爆

大家同我廣傳開去

推
尋晚整咗個整合，覺得有用可以睇吓
［整合］721 槍與子彈使用一覽

黑警！

推到上蘋果，屌佢老母

一定要追究班黑警

光復香港

粒彈size差好多喎

鄉黑警 鄉黑警 鄉黑警

146糟

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

呢到有個核彈

有啲咩容易買同帶上身嘅野可以減低子彈嘅傷害？

已經同真槍無分別

佢老味

大家要傳開去！我都會

齊上齊落 唔好落單

黑警

嘩。。。

推到文宣組入嚟

攻擊力仲要睇埋彈藥重量，唔好就咁睇能量，如果係150J，但彈藥有75kg（一個人咁重），速度得4m/s（慢跑），打唔穿汽水罐。雖然橡膠子彈，可以叫做槍械，但相對真槍金屬彈，殺傷力係較低，但錯誤使用仍可致命。

Push!

推！
文宣組出動喇

推
推到警方交代

推

光復香港 時代革命

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

出真槍 殺市民 請廣傳

黑警死全家

推推推推推

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

事實上警察用真槍係合法，我反而想知佢有邊支係唔過2J

打wargame著到咁撚厚都咁痛，
可想而知依係咩情況

盲生

巴打
有冇英文版
我想貼 Twitter

可以，有冇巴絲幫手翻譯

打開wargame 中關節位 1.2J已經痛到槍都跌埋

推 唔好比人淡化 唔係點對得住食椒中彈嘅手足

咁撚勁原來

黑警可恥

香港點解會落係呢啲人手上

文宣組

屌 班黑警想草菅人命

推到比所有人睇

有冇巴打整埋背景

黑警必須列

略盡綿力 整咗張圖
好似太多字 但隻隻字都好重要
求意見

巴打想用相做背景？

.22 LR 178 Joule 係真槍

強烈要求黑警以要用bb 彈槍巡邏

請大家唔好當警察開槍係一件正常/習慣嘅事

咁咪可以用番致命武器自衛？
例如ak47?

我唔係文宣組
但都想幫下手 整咗張圖
好似太多字 但隻隻字都好重要
求意見

可致命武器呀！
推到文宣見到

黑警垃撚圾

黑警死全家

五大訴求!
光復香港 時代革命!

對住白衫就舉槍都唔敢

推 有用post

好快會開實彈

屌你屋企兩把先係1.5J

推爆佢

巴打想要咩物資還拖
唔好啊

理得佢幾多焦
打頭咩都死

黑警死全家啊

推你老味

請廣傳

其實可唔可以買氣槍還手

原來咁嚴重
唔該各位手足搞大佢

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

Up

屌佢老母推

記得分享俾身邊人知

我冇野講

各位辛苦喇

推，廢佬表示增長智識了

無錯，鎗就係鎗，都係殺到人既
唔好比人誤導
警察對無辜市民開鎗係事實

大家一齊Twitter, send開去！！

Can't get used to shooting！The HK police have used deadly weapons.

#PrayForHongkong
#FreedomHK
#StandwithHK

各位巴絲

support

黑警全部比狗屌

一定要推佢老母

推爆佢老尾

差在未用金屬實彈

推到上頭條

強貼

唔可以慣 真係唔可以慣

1推到係人都知

除非佢用bb彈槍 唔係嘅話用乜槍都好撚有問題

Push!!

文 宣 PLZ

只差一線

只係法律字面上既分別
依家唔用布袋都係覺得
黑警怕打入肉
俾人講係金屬彈
721好近都打

推文宣

死黑警

苛政猛於虎

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

文宣已有大量job

借位一推：
【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

100%還原，樓豬係咪啤梨晚報主持人

警察： 咁爆頭都唔死得 都話左低致命架啦

做野！

集中咗元朗post 先

dklm

不嬲用嘅所有槍都係真架啦，只係睇用咩彈咋嘛…

文宣 唔該曬你地

咁樣講嘅話香港人真係好捱得，經過咁多次遊行警方施放催淚彈，香港人都仲咁勇敢。真心為我香港民族感到驕傲

推！！！！

黑警當玩war game

只不過彈頭不是鐵

沒有最仆街

恒大杜sir

依家每次有衝突已經要開槍...
612老師隻眼已經失去正常視力
究竟係咪開槍就可以改善衝突？
錯！每次都只會令衝突加深！！！！
警察唔可以亦唔應該再開槍打市民！
知法犯法 罪加一等

推 dklm

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

[文宣]
Less Leathal
Still Leathal

文宣！！

香港新治安已經用緊真槍射緊人

重要要推!

完全同意。

[2200再度集結] 有市民發起佔領旺角 支援上環示威者
幫推主帖

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

香港警察知法犯法

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

不嬲都知

要俾人知

黑警後代全部有絕症
老豆老母長命百歲百病纏身

Diu push

怒推

海棉彈射得穿

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

遲左黎推, 梳..

樓主想請問一般電單車盔可以擋到乜野？
班差佬癲
買緊d物資，當然，都會買，有好過無

召唤文宣

感謝各位手足
有幸同大家生於同一個時代
見證著香港既興衰

2019年8月5日一齊三罷
讓我地一齊寫下香港的歷史

我會罷工

其實啲啲post唔係應該長期置頂架咩
點解會唔係熱門